{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "보물섬하이킹"
    },
    "text": "宝島ハイキング (보물섬하이킹)\\n\n済州特別自治道済州市龍門路14ギル14(龍潭二洞、チャンウォンハイビルアパート)\\n\n済州道全域の道路網は各観光地を連結しており、自転車で2泊3日~3泊4日程度で済州道を一周できる。 海岸沿いに形成された180kmの一周道路と海岸道路を含む230kmは平らな方である上、舗装状態も良く、若い女性たちも無理なくサイクリングを楽しむことができる。 特に海岸沿いに済州を一周すると、これまで車では見られなかった様々な済州の隠れた風景を鑑賞できるだけでなく、済州人の情を最も近くで感じることができるのが魅力だ。 済州島の自転車旅行一周は若干の準備と挑戦精神が必要だが、済州島をむやみに離れた旅行客なら済州市内の自転車ツアーもやってみる価値がある。 レンタル店でレンタルした後、9ヵ所の済州市内の有名観光地で自由に返却できるコースで、オルレギル17コース、17-1コース、龍頭岩海岸道路を気軽に楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "宝島ハイキング（보물섬 하이킹）はどこでできますか？",
            "answer": "宝島ハイキングは済州特別自治道済州市龍門路14ギル14（龍潭二洞、チャンウォンハイビルアパート）でできます。"
        },
        {
            "question": "済州道全域の道路網はどのような観光地を連結していますか？",
            "answer": "済州道全域の道路網は各観光地を連結しており、自転車で2泊3日〜3泊4日程度で済州道を一周することができます。"
        },
        {
            "question": "済州島の自転車旅行一周にはどのくらいの日数が必要ですか？",
            "answer": "済州島の自転車旅行一周には2泊3日〜3泊4日程度の日数が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州道を一周する際の道路状況はどうですか？",
            "answer": "済州道を一周する際の道路状況は海岸沿いに形成された180kmの一周道路と海岸道路を含む230kmが平らな方であり、舗装状態も良いです。"
        },
        {
            "question": "済州島の自転車旅行一周はどんな魅力がありますか？",
            "answer": "済州島の自転車旅行一周では、車では見られなかった済州の隠れた風景を鑑賞できるだけでなく、済州人の情を最も近くで感じることができる魅力があります。"
        },
        {
            "question": "済州市内の自転車ツアーはどのようなコースがありますか？",
            "answer": "済州市内の自転車ツアーでは、オルレギル17コース、17-1コース、龍頭岩海岸道路のコースを気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州島の自転車旅行には何か準備が必要ですか？",
            "answer": "済州島の自転車旅行には若干の準備と挑戦精神が必要ですが、済州市内の自転車ツアーもやってみる価値があります。"
        },
        {
            "question": "済州島の自転車レンタルはどこでできますか？",
            "answer": "済州島の自転車レンタルはレンタル店でできます。"
        },
        {
            "question": "済州市内の自転車レンタルはどこで返却できますか？",
            "answer": "済州市内の自転車レンタルでは、レンタルした後、9ヵ所の済州市内の有名観光地で自由に返却することができます。"
        },
        {
            "question": "済州島での自転車ツアーはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "済州島での自転車ツアーは、若い女性たちも無理なく楽しむことができるため、自転車旅行を楽しみたい旅行客におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 567
    }
}